富途用戶啲錢會唔會拎哂上去救國🤔？

國難當前😵
各位係時候為國捐軀啦😂😂

邊個負皮😡

發夢：每個戶口將會每日提錢限一百

限制只可買入 不可賣出咪得

賣出要去上環總部排隊 搵班囡囡賣

再限制每日只派十個籌

呢招算得係咩
強仔同雜種仲有招更厲害，暴力救市邊個沽空拉邊個

要救qq先

正常會係按哂d 你d股票去銀行